F1 2020 比利時站 討論區 2

Formula 1 2020 Belgian Grand Prix

28 Aug 2020 - 30 Aug 2020

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Circuit de Spa-Francorchamps

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris 「痴線仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」「牙Troll」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」(返咗)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi 「Best Rookie」
63 George Russell
FW43

皮已負

咸狗一定pole

立即負評

負上

Q3 sub 41

垃利重建算吧 無眼睇

叻

rus做咩入咗pit

金牛咁撚勁嘅

垃利turn2上山嗰到要7波係唔係真係gp2 engine黎

四萬又出事break issue

老豆力量咁就完，以為玩到一季

冇得出cheat係咁上下㗎啦

rus又壞?

用黃軑

Russell呢

落雨Ocon有望執雞

都無理由話去到咁甩皮甩骨掛

叻舊年係42.519宜家43.959無得出cheat就慢咗1.4秒

收到RADIO

成事不如打埋 排位FAQ

Gasly 勁
細牛揸到大牛咁

搞乜兩架紅

Max 轉紅, 聽日會唔會起步偷到雞

我覺得係佢慣細牛多過大牛

懶人包

Renault呢幾站勁咗好多

傻鳩ocon幾時去揸吱吱吱

細牛王揸細牛揸到有大牛嘅味道

不如redbull偷偷地換左幅計佢

gasly係中牛 魚雷果架先係細牛

做Max 隊友壓力大好多啦

佢係細牛快到

final 用咩肽起步係 qualifying 決定？

四萬gogogo

Max自己一隊
叫細牛整三部車算

Ocon

到宜家都唔明點解on9 cyril會換走鳩堡 仲要換嗰傻鳩返黎

頭10 用Q2最快果條，11打後自由揀

咪撚燈

上埋個podium

反叻原因都要

威龍真1000匹

一陣又壞車

粉平好危

唔好燈佢

入到Q3既10架車
必須使用Q2做出最快時間果條軚起步
其他入唔到Q3既就可以揀正賽用邊條新軚起步

老豆力量

拉利bye

啱啱話breaking有問題

lec p13！

HAM MAX brake

William > ferrari

呢度啲燈力好撚癲

其實垃利衰咩
架車太廢唔啱呢個場？
利申新手

爸爸課完金

1314

用黃起步

唔單止呢個場 純粹今年架車廢

albon

Gasly

max為咗用medium起步

叻：屌我盡撚晒力喇

副計直路最慢 aero同底盤逆研發

個engine比人周
搞到個好廢

Vettel 最尾先慢過 leclerc ...
雖然無關係 ...

話晒上年攞p5 有經驗唔出奇 佢要同韋少鬥

vettel

Maxx收油

今年冇得出 cheat

咁點解要跑多個圈？

Max 做破風

恩撚：拉利，好客氣一個字，廢！

一年廢過一年

比人捉左engine違規 而家用flex tape頂住

食左max tow

聽日一開波炒埋去

訓咗無睇，點解q3無法拉利

講個笑話你聽, 垃利

max明讓秦仔

有得用medium 起步都有着數

有max做tow加紅呔

圖

sor9ly
改口先 咸狗gogogo

幫Albon

畀albon食tow

垃利>Williams 都算係咁啦

19叻個句 心都酸

幫下隊友

兩架細牛入唔到q3

要max toll秦仔

垃利計全滅
估唔到兩部金牛都入唔到Q3

咸狗幾時學NBA罷賽

多謝師兄俾條link我
好人一生平安

一嚟攞數據
二嚟驚後面堆中遊用soft會推走佢
用soft出嚟跑多次 如果穩陣咪收油
唔穩陣咪衝線

驚俾人踢落去咪出去跑下
出咗成績知人地跑得差咪brake收工

粉平一開始用黃色跑，係咪策略錯誤？
佢哋好似覺得自己黃色夠贏，點知唔理想
即刻換返紅色跑返個好時間

上個post pin jor

唔通聽日真係撞ham

佢唔係第二run用紅軚先專登收油咩

抵撚死啦

驚佢入唔到

Max呢2年真係好成熟

係 TOW
唔係 TOLL/ TOE

其實拉利係咪放棄得太多 downforce ....
Sector 2 輸得太多啦？雖然爭 champ 個幾年都係咁輸俾 Mercedes ... 但一個 sector 輸 1 秒以上真係太誇張

本來屋企有但係今日出咗街

笑死我
無左藍輝講得放好多

支持blm 支持咸狗罷賽

心涼

q2唔值錢 求其啦

幫咸blm罷賽

係呀 佢想黃軩起步 所以咪幫隊友 秦仔紅軩起步

Benz明知夠入Q3做乜鳩唔直接放棄個圈入返pit
要龜速衝線然後兜多圈

咁on9
衰啲乜幾時先用得翻

開季果幾場都無今場虧得咁誇張
因為賽道問題?

垃利收工，聽日等被人lap

係成架車由上至下 內至外 都放棄咗

叻利係唔係唔止engine問題明明奧地利匈牙利嗰幾站好勁

當開下條胎聽日可能有用

睇下正賽要比咸佢地lap幾多個圈

應該好過Bahrain outer

好L期待

Spa咁長，一圈已經好多

佢地兩位車手做唔到好時間
所以轉返紅 穩定入到Q3先
講到尾 車手問題大D

係啊，呢場同下場都講low downforce leo drag，講求馬力多啲，所以拉利偈用家先輸到仆哂街

下星期仲主場

希望有Netflix 拍野

Big red shit box

好難講

呢場分分鐘仲樣衰，垃利偈組齊人喺後面游車河

下2個星期雙主場

係咪因為賽道問題？
依家個賽道比較需要速度(定唔知咩下壓力)同埋直路多
都係拉利弱點

新手唔係好識

分分鐘 lap 兩次

spa大直路上山high power咪特別明顯

養生F1

但泰仔Q3都要生性
如果佢排到P3, 一起步入到P1/P2 咁就真係叫做有本錢搞平治
如果排返P4~6 紅胎真係玩9自己

仲要monza會唔會q3都入唔到

唔好低估戰術大屍

呢條track係好要求engine夠力
(下條都係)

當然有啦
但比起呢啲
根本成隊野個氣氛就差到仆街

Q2入唔入到都成問題啦 仲講Q3

(今年第一次睇f1)
睇咗咁多場其實有時覺得不論車隊換車軚嘅團隊
同埋車手都未好跟得上，好似未ready成為前列份子

可能走場dnf

monza主場準備出醜 垃利

He did it in Spa

似aero無研發過新嘢咁濟匈牙利嗰陣有新底盤又唔見特別勁

法拉利架車今場會唔會慢到可以紅當黃用

係 因為都係好多直路 上年19叻咪spa monza都冠軍今年一篤屎咁

Monza咁短 真係分分鐘lap兩圈

sorry係q1先啱

He wins in MONZA !!!

呢場高速彎多加多直路，唔需要有high downforce setting，要low downforce low drag setup，所以engine power變得超級重要

拉利佢地放棄左S2
靠S1同S3尾段直路 去追近/拉開
S2佢地應該靠部車太大同車手去死頂守住算
所以先至輸咁多

垃利啲fans暴動未
聯署踢9走個四眼龜啦

上年拉利既優點: 引擎馬力大, out-wash前翼 低下壓力
直路多既track好有優勢
今年無哂馬力

SPA 比人LAP2次既話
真係好誇張

Charles Leclerc!

再俾便落圖搞落去 有生之年垃圾利會唔會變到威記咁

舊年垃利係幾威spa monza 新加坡都贏

戰術大屍做得出

聽講Mugello會比3千人入場

四眼佬磨定刀切腹都得

好彩monza閉門 唔係主場見到部車咁啲意粉真係衝落去暴動

究竟四眼龜廢啲定白頭佬廢啲

The year Vettel defeated by Leclerc

4萬

仲有Mugello and Enzo e Dino Ferrari

上站圖咪證明咗得囉

係仲廢過威記

澳蕉

141.45

四萬勁撚到

四萬

拉利咁多錢都可以搞到咁，之後有 budget cap 真係食得屎

恭喜 kimi 成為世紀末拉利 champ

期待四萬快過紅牛

41.451

垃利引擎廢 底盤廢垃利弱點係車太慢

公公軟了

火星車

痴撚線 重要快公公半秒

4萬要發功搞韋少

嘩，澳蕉跟到公公d時間

咸神

三千個打9便落圖都咪話唔精彩
到時分分鐘四屆打埋一份

HAM破咗VET 2018個紀錄

mugello真垃利主場

連Renault都進步咁多
究竟法拉利呢兩年做咗d咩

Party party mode

聽日好睇啦屌 濕撚晒

Cyril係咪要紋身啦

四萬揸蕉車挑戰公公

乜撚野party party mode

又可以落佢地面

希望四萬fans唔好再燈佢
上幾場咁就燈死咗佢

四萬要贏max

四萬加油

四萬你個垃圾上咁前做乜

相反傻鳩ocon

好撚快

架蕉食左春藥

明顯四眼龜

雷諾食春藥

聽日max同四萬有冇格劍睇

粉平 = 阿斗
兩位車手都唔係 一線料
車隊今年先至比人叫中上遊/ 上遊
即係突然比你做一哥 你都下左聲
有時佢地D戰術保守D囉,
但其實都可以車手既速度限制左佢地既戰術既
如果下年VETTEL過去 應該有改善

albon呢次難得淨係輸0.2秒
都叫勉強跟到max

咪撚燈啦好嗎

ocon瞓咗

威龍連Q pace 都有埋

笑死

等睇Renault race pace

大頭下年有機爭下

支持4萬

靜靜地嬴

唔好燈
好耐無boot 酒

冇啦, 雷諾正賽唔係紅牛個皮

下年揸橙merc就精彩

上兩場開始有架

未ban party mode ?

四萬唔壞車先算啦

集合連燈力量
燈撚死咸狗佢

4萬勁wor
希望一震佢可以界到公公落黎 拎個p2

破左record

四萬正一廢物

Different in power unit

仆街2022可能真係俾大頭賭中renault

我唔係講呢樣野呀 你知唔知呀 尋晚果個係紅牛隊既車手黎架 人地係銀河系嚟架 你渣住呢架垃圾練贏左人地既火箭呀 你係咪有病呀

即係威龍副engine唔差 係啲peak downforce太垃圾

佢上年p5 有經驗好好多

今場未

？

四萬最勁

蕉車咁垃圾 肯定壞車啦

啱啱q2臨尾話個brake有問題

你點可以睇小黑氣石

四萬po3

如果聽日落雨既可能救到拉利(拎到分)既

支持ocon
四萬垃撚圾，壞車啦仆街

4萬DNF

辣殺4萬

垃鳩圾，睇死聽日上唔到pod

4萬收皮啦
佢無得同max架redbull鬥
redbull鬥
redbull鬥

四萬垃圾

粉平今日唔掂喎

咸爺做tow 比公公上 拎front row?

全部都係幫人做tow

威龍終於玩team

4萬廢到

支持benz
benz 一定贏

邢安邦突破盲腸

gp2！gp2 engine！

牛奶gogoog

最快Pole record
1.41.451

秦仔跟到下max

Ocon 終於做wingman 既野

公公追唔上個tow

粉平呢期廢咗咁多 係咪好似上年垃圾利咁同FIA有暗黑交易 罰輕啲 但架車要廢啲

四萬快啲dnf

2部2部孖住出拉tow

佢好過何輝好多

公公硬唔起了

Albon又柒

公公真係好撚廢

咸狗gogogo

準備步垃利後塵

ham cls

咸狗快撚到

Albon

四萬垃圾 四萬食屎

4萬慢左lu

又破

燈死左

咸狗過彎真係好撚準

慢0.5 公公真係唔好問點解續得一年

4萬 p4

根本係抄就識抄 但自己冇料upgrade啫

咸
愈登愈快

.2

Ric直接pit

咸神真係chi lun sin

四萬又壞車
聽日點算

Get in there Lewis

Hamilton one championship

根本無對手！對手係自己度！！

粉平jm9?

呢個討論區真係好撚Q
做左幾個月lurker F1討論區真係全連登最高汁嘅地方

Wakanda forever
堅持神

公公

pk連登仔

麥記點解又廢咗明明一開始好強勢

咁都抽到水

咸狗 wakanda forever

但係d線位攞到好盡

冇tow都0.5

除左成事

Ham

btw
唔怪得雷諾放棄上訴, 依家食春藥食住粉平
係咪同FIA deal左D咩

咁都要提黑豹

屌

支持ham 罷賽

咸狗真係世界警察

你班撚樣叫撚左你地

cls快半秒

又燈

一陣講埋BLM

Wakanda forever by Hamilton

RIP Chadwick

WAKANDA FOREVER

聽日起步 公公又跌落去第三

又破Pole record

架車行路軌架

連燈力量

ham做乜鳩呀係到wakanda forever

Wakanda forever

有冇人 cap 到

好撚假

祝四萬聽日冇pod 上

光環要咁拎的 你都唔識野

叫佢自己跑f0.5啦

記住寄咗封票先好死

又要攞彩

預計下季會快

唔知啊，越跑就越係後面

秦仔P5啊，真係生生性性啊

留名聽日落雨
四萬起步炒車
Hamilton lap1全部人一個圈

呢個柒頭鬍鬚收檔啦

我啱啱miss咗
想睇返

From Twitter

max radio話有mistake 如果唔係應該可以快過公公

個BBW搞唔掂
聽日未必賽得完

光環就是這樣拎

四萬揸架垃圾車等dnf啦聽日

部車咁垃圾 肯定冇分拎啦

但都係慢max 半秒

Wakanda forever

你望都望max聽日神起步入內線隊走ham爺重好

呢2個次次都碌碌下5-6 真係唔洗擔心

冇電

其實唔差好多，人地 improve 多左咁解
同埋最後個圈場地溫度跌左，冇人 improve 到

利申 ： 麥 fans

提黑豹都唔提anthoine
咸狗人如其名

聽日佢贏一定做多次

Hamilton 又要黎扮感性

屌，又係中山裝

最尾唔夠電 ERS

BLM呀 點會提

步都起唔到啦肯定

麥記表現係算唔錯
應該要驚訝前幾場雷諾表現普通
上場今場引擎表現直線提升

美國人關你英國nigga乜事

因為blm！

唔知嘅話真係以為佢兩個好fd

又要黑lives matter

anthoine白人嚟，ham提佢托咩

關咩事
一個上年走 一個琴日走
一定要兩個提曬?

下年fia俾錢benz叫佢地搞formula benz算la

唔通搏聽日落雨，雨天set up

今日咁撚多口水既老mk

關左, 唔想睇咸狗interview

講完未

ham爺 goat 無人炒到佢

等 F2

咸狗咁撚多嗲 幾時罷賽呀？

上年隊Kimi

又嚟

F2 10:40?

有冇咁多嗲啊

想用鹹狗條命換黑豹

咸狗：不了 BLM

公公心諗講完未呀口水佬，趕收工呀

一個上年係你嘅專業，係哩個場炒車死

同係地球另一邊同你3唔識7嘅死喎

Me too 麥記fan

鹹狗會唔會係史上最黑人憎嘅wdc

見唔見到頭頂個光環

偷步撞撞唔撞到

全世界大把人迷咸

我諗唔會唔識掛真人
好似黑豹套戲入面都係揸benz

落大雨
第一彎攬炒 重賽

佢應該係史上最黑人憎既 黑人車手
老舒好多人都憎

多人迷就自然多人反

咁老舒賤好撚多咸狗係煩加左膠姐

咸狗ig又話佢地見過面

點會唔識

咁可能係連登仔最憎嘅wdc

唔係lexus 咩

老實講大把人已經有提
佢再提既意思係邊?
本身佢同AH又唔熟
但WAHAHA唔同
同一個Skin colour
琴日死又算大人物
提佢有咩問題?
又唔係2 choose 1
又玩2分法?

攞光環呢啲嘢你識條撚咩

我錯

任何世界大事，只要見咸美頓有份發聲，你就知道，這件事必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

條撚樣成日同a listers去蒲 實見過

一有佢出現就知係做 show

車壇荷蘭叻

佢依家咪2 choose 1
淨係識攞光環搶fo
提佢唔係問題
淨係提佢唔提AH先係問題
On9

做個黑豹post形撚到

又可以影相

吊，HAM罷賽啦，blm

啲英國佬射到一地精

但老舒場外成日做善事，無咸狗咁惡頂

你都識講啦 同一個Skin colour
咪又係因為BLM要搶道德高地
BLM唔係問題
咸狗日撚日怨婦咁提好撚煩

真小人
偽君子

係你首先假定選項係得AH同WAHAHA
2分果個係你先喎 唔係Ham喎
佢自己鐘意提邊個咪邊個
以你Logic 你夠可以話點解唔係Dedicated to Nikki
你都可以咁樣話佢2 choose 1

問題係你潛意識覺得只有AH同Chadwick
先會認為係Ham 2 choose 1...

已燈死

我買撚左一袋花生等佢係 Abu dhabi Bahrain 同 turkey 跪架
佢咪撚唔做

一個場內黑人憎,一個場外黑人憎

重可以影幅靚相
個黑豹post形撚到
F1又有嘢post

點解會仲廢咗冇哂優點

佢自己當係做PR又好 光環又好
佢次次都提係想叫人留意番
你唔鐘意佢係咁提無問題
但佢有自由係咁提喎😂
B5BLM關我咩事
我係睇佢渣車
快唔快同做唔做其他事根本無關

仲成功令堆marvel迷入坑做咸狗fans
可以向更多人宣揚BLM

副偈唔夠力，推唔郁咁大downforce

因為上年垃利出cheat ，今年沒得出cheat同埋Areo研發大災難

其實呢度好多人盲反
咁大件事提一提都可以屌
佢係擺到明攞光環架啦 咁但係 有乜野問題先?

叫鹹狗罷賽嗰班算數啦
就算全世界都有賽事響應罷賽佢都肯定唔會罷
呢條撚樣企係道德高地呃光環就叻
叫佢嘔26分出嚟?你諗吓好啦

噏乜嘢姐你
依家條友咪淨係鏡頭揀咗tribute Chadwick Boseman

啱呀，唔係2揀1，係n揀1
淨係揀啲有noise有focus係鏡頭面前做出嚟

屌乜都未撚知

咁度係反咸狗基地黎, 屌就梗

咪就係屌緊佢日日係到諗點攞光環做attention seeker好煩囉唔係咩喂

啱呀
所以我唔明屌黎有咩意思
你係反HAM憎HAM既
佢講Dedicated to AH19
你都可以屌咖

唔鐘意佢攞光環既咪叫公公 MAX揸快啲囉
HAM揸得快係問題既真係笑死人🙃

咁撚虛偽嘅人 用把口講個陣就好威 罷賽？ 不了

而家咪最seek到hater 嘅attention囉, 嬲到

佢想講乜咪講乜 黑人講黑人有咩問題 乜都話佢n揀1

乜都講你想佢報新聞咁報？

呢樣真呀

我係反駁緊Ham唔係2揀1
係有人話 Ham提Chadwick唔提AH所以屌

我就話 如果用果位仁兄Logic
任何人都可以話Ham點解唔提阿豬阿狗走去提Chadwick

無錯係N揀1
但佢提一個琴日走咗 大家認識既人物
有咩問題😂

公道講句 佢兩個都有提

所以咪屌柒佢淨係識攞光環
罷賽又唔見佢
咁把炮屌埋F1冇第二個黑人車手嘛

咁attention seeker不嬲都係咁

Attention seeker 佢先係第一

攞光環 = 要罷賽 = 要屌埋F1冇第二個黑人車手, 跟住呢? 仲有咩要求?

到佢真係做果陣都有得屌

為反咸咩理論都得，唔洗多講啦

提早拎咗wdc之後咪罷

F2去片頭

佢好耐之前屌過f1無多啲黑人啦

佢罷賽應該全世界都唔會有人屌

"點解頭先訪問唔再屌呀? "

再嘈屌埋條胎係黑色
係咪歧視

坑紋胎回歸

大家.......
冷靜d好嗎........
老老實實 反咸 就唔洗理由既
亦都唔洗搵理由既...

F2賽前有悼念儀式

紅豆巴, 你係迷咸㗎, 唔記得咗?

大家不嬲都屌開
係今次有人出嚟護咸啫

躝屍趌路啦死鹹撚，依度唔歡迎鹹撚，鹹撚唔該自己出去開po圍爐

置頂

討論區唔討論
唔通剩係腐皮成事咩

只係見到反咸有啲好好笑既理由
所以討論啫
由頭到尾都好冷靜喎

F2默哀儀式
gasly企最近
叻企好後

呢度出哂名反咸狗同19叻

不如改名做F1 2020 比利時站 反鹹唔俾討論區 2啦

好彩今年Benz 轉返黑色拉花
唔係實仆直

ilott 咁後嘅?

迷咸都唔駛理由

19叻企咁後必須譴責

Gasly同佢直情roommate close fd點同 當然佢地成班又細識到大

你有你迷
我有我屌

其實冇問題

大家法國仔一齊大

但係成事巴唔俾人討論喎

咸有咩特質令你咁迷佢

但係19日講夜講 gas反而好低調

我擺明係屌咸

利申：佢手車係勁，1000%認同

叻粉話一齊鬥karting好fd架嘛
所以開口埋口rip tonio好合理
點知原來企咁遠

F1 2020 比利時站 討論區 (反鹹專用)

算, 自己圍爐好過, 咪入黎呀

Sorry,搞錯

19提 Bianchi 多姐

角田

松下上咗第二

兩架車 lap 1 未熱軚你就走去兩架一齊入 eau rogue, 我驚撚過佢地呀。。。。

咁撚勇

自己友互隊

係媒體到睇gasly真心係fd
叻就把口係fd

可能我又讀心神探啦......

攬炒

大佬呀我驚又默哀呀

ON9

Force India 翻版

但後車冇計
佢左邊又有車，冇位走

同隊友攬炒

班法國仔頭盔多數都有印JB17
叻就耐不耐消費下契爺

要backoff throttle

呢個真

Back off 呢樣野係 F2 唔會出現
只係細舒識忍下手

佢自己有少少片出去
冇計

呢吓真係離撚晒大浦

咩消費 反叻都唔洗反到咁呀嘛 佢兩個同親兄弟冇分別喎

俄仔開季係威係勢
哩排食晒屎

Who 舒華文

如果唔係支共匪旗
支那仔手車其實好唔錯

呢樣真

唔通markelov咩

期待佢上F1搭ocon

有冇咁勁啊周冠宇

如果佢上到蕉，似係ocon無車揸多d

佢都算醒目早早就轉會去Reanult

係
講緊舒華士文

反而馬斯賓重有貨賣

真呀，大頭返黎啦

其實F1啲車就咁park係度，一陣邊條傻尻係pit lane炒車咪撞爛哂

ilott搞乜呀

諗起個畫面

出事了角田個pit

細舒個pit慢到

冇事嘅
邊得黎咁多grosjean

Prema pit stop 慢到

咁抵佢上唔到F1，技術咁差

個個都柒pit

如果咁都撞得到
我諗佢f1 生涯都跟住玩完

alesi琴日都撞到啲廣告牌跌哂出嚟
唔排除佢有可能入pit自炒

上年印度佬果啲囉

vips比車隊屌 keep pushing

咪搞到FP2唯一一次紅旗嘅原因

馬斯賓unsafe released 賽後先周

角田近左

睇成績嚟罰

岩岩又縮得好

Zhou the leader

Box box

你仇人係pit lane咪炒過囉

支那仔

今日啲pit jm9

支那仔 hold得住就有機
宜家

支那仔其實都係大水喉嚟
上邊隊F1 邊隊F1都一定有勁多sponsor

Ilott係咪瞓著咗

燈埋支那仔喎你地

條紅軚食晒屎

支那仔抗壓好差

KFC王子手車同Vips差好遠
vips就嚟拎到分

轆左半圈個tyre temperature 先夠熱

Yuki

角田嚟料

公道講 呢下唔關佢事
一出黎條軚凍姐
不過一下俾幾條友過晒
開得條軚黎都要俾人頂住

都唔止半個
依家開到工終於

好似唔係咁得

遲早過

預感佢上F1頭頭又好似呀邦咁比人撞走

支那仔追Ticktum
好睇

角田去到s2拉開,s3追唔近
s1 都係唔夠快

上次睇Netflix 佢喺red bull
寫到佢好似弱智咁
成程
Push push
Push push

呢啲規則基本上可以自己睇
但有冇人可以講下啲規則點解要咁定
其實我連點解會一路改啲積分都唔明
以前得幾分
而第一名廿幾分

f2 個導演都on99
次次都唔take去睇p1 p2

角田成日縮做乜鳩
唉 晒9晒

又差少少

攪到望住個時間估估下

驚soon

Spin

角田過唔到唔緊要
完場mazepin應該會罰

真係唔得,晒9晒兩次機會
唉

試左咁多次都唔試下插inside

好難架, maz都塞左係度,得返半個位

角田個爬頭style應該同泰仔差唔多

Mez一定封住inside

場場都係咁架啦
慣左睇時間

Japanese national anthem again

唔夠硬囉 幾次MAZ都睇住你黎逼你出去
比我就老西唔扭, 反正碌撞碌 你轉先
分分鐘佢斷頭擔
角田成日自己縮左先,咁人地咪睇住你黎食

角田P1

MAZ +5 second penalty

攬炒就分都冇
總成績排名跌落去唔夠分就上唔到f1

Yuki!!!!!

Red bull future

抵撚死

笑左

韋少當年F3都好撚狼死

Gasly teammate?

傻鳩mazepin

個次出pit真係

柒pit都贏

俄仔燥底？

垃圾俄仔發皮四？

傻9 mazepin

撞鳩塊牌

唔知洗唔洗比人罰

發脾氣

垃圾俄仔

想殺人咩

一震比人罰多獲

肉酸啦呢下

一陣上台實黑哂面

輸唔起就收皮啦

笑死 呢個SHOT

多咗啦呢下

已經黑緊

明眼人都知呢下特登，想撞塊牌飛中角田

直程唔收油撞走塊牌

好撚危險

撞咩牌啫，夠膽就撞埋D F1到

角田要第幾名先夠分今年上F1?

咁就直接可以退休

44 77 唔該

最少總成積排名第5名或以上

角田種廢真係唔講得笑
比著係支那仔一早過咗
唔駛煩

咁睇今年有機喎

Hitech直路快話rb

第一次睇 F2，又幾搞笑

F2先好睇

但果度得返牛、蕉、麥同粉平

所以佢既手態會係穩定地每場執分
好過為咗一個冠軍攬炒 搞到一分都冇
對總成績好傷

佢好似之前有兩場因為壞車而DNF 但依家竟然有111分 我睇好佢總冠軍

Mazepin

咁就揀牛啦冤有頭債有主

Correa: 我想揸車 頭先有個shot影住佢

MAZ PARC FERME INCIDENT UNDER INVESTIGATION

又under investigation
俄仔今次真係多左啦

有場聽唔到radio好遲先入pit
無左個第一

唔輸得就再輸多啲

俄仔

呢件真係垃圾黎

嗰場radio壞咗

再罰分分鐘益埋細舒

第一次聽日本國歌

如果yuki上左F1，康打應該肯繼續玩F1，啱啱影到Honda 啲人好開心

日本國歌 在 F1. What a dream

嗰個白髮阿叔?

好肉酸

點解細舒換左口罩

冇記錯係咪Haas都有個日本人

個個係紅牛老細 著asics個個係管Honda

真係好想有生之年見到Honda Mugen廠隊回歸但睇怕都難

一日唔改engine都幾難有新廠肯玩f1

Honda 有偈有人搞aero係冇錢同唔再係自己家族揸莊唔玩

其實佢地果時重有樣野 話廠係日本
但你知啦,其他廠都係 英國/歐洲
所以整體update都係慢
而家夾大牛 算好好多 起碼兩邊有心想做好件事

其實Hitech 背後係咩隊？ 定真係純F2隊
有無F1 back

本田宜家寧願做廠車
TCR/GT就人哋比錢你洗
F1就燒錢唔見底
全球電車化又downsizing 又剩
咩都又加turbo又hybird咁都唔知重有幾耐可以玩

鬥開F3

咁其實呢啲車飛既車手會唔會上到F1既機會少過其他人

有錢夠分就有位㗎啦

相對F1車隊青訓既話係少啲機會上到F1
但亦都會好多賽事會向佢地招手
例如FE

以前嘅話 DTM會

DTM 就嚟變one make race

DTM改制 行加強版GT3
但係賽會都預左BMW唔玩

DTM自己攞黎
你睇下人地澳洲V8 supercar
雖然都係得兩個廠 但好睇好多

Hybrid 係正常既
而家係想油公司 快啲真係整到生物燃油
到時環保撚無得屌
而家最主要都係碳排放 廢氣比人嘈
吱吱吱聲浪同速度感都係差好遠

吱吱吱場場都碰碰車

老老實實 咸爺7冠
而家真係遲早問題
公公真係阿斗黎 扶唔正

聯署支持封殺微信同TikTok

其實阿體位巴 同其他咸迷又好 叻迷都好
呢度係咁 咩都會笑鳩佢地 咩都會抽佢地水
唔洗咁介意
正如17，18 Vettel 無左冠軍
比人笑廢圖 受唔住壓力 etc
然後19唔夠新隊友黎 重多個花名叫spin圖
我有時係Facebook 都有同啲鬼仔嘈
但係咁 唔係果位車手既fans
點都會搵到位入
睇開啲 唔岩既 就直接當睇唔到
再唔係就同佢地鬥屌
咁先至係forum 咁先好睇
我地食花生都食得更開心
所以歡迎咸迷 歡迎叻迷架
我地好包容架 屌住黎包容果隻
正如成事撐既康打 都比人笑左幾年
終於守得雲開見月名

Lm

其實我無咩野 由2010睇到依家 咩都睇化曬

反Ham我明呀 Mon過幾站都知連登多反Ham
圖同19叻我真係當笑話睇 因為本身唔鐘意紅法

我睇唔過眼既係反Ham有時啲人個Logic有問題我先會出聲
平時佢地點燈 點笑我都覺得無咩問題 因為佢地自由黎
問題係我話人個Logic有問題根本就唔關反唔反Ham事
我係屌緊佢地諗野既思維 而唔係因為佢地係反Ham所以我沖出黎護主反屌番
呢樣我想大家都睇得明 當然明眼人會知我根本唔係想護主 Ham柒咗既我都會屌
但唔可以因為屌反Ham既人就話人係迷Ham先啦 好主觀呀你地

Not反=迷既 世界一早大亂咗好耐

Anyway等睇聽日雨戰 Ham又Pole to win

聽日係max由頭帶到尾呀

Did you remember to drink?

康打依家仲摺埋英國間街車廠...
佢地想認真玩賽車都會去美國玩啦

見到Mazepin 專登扭少左，推Yuki 出track
係要罰既

好似真係無留space

慢過舊年

希望四萬今日一開車就收皮🙏🏼🙏🏼🙏🏼

希望平治今日一開車就收皮🙏🏼🙏🏼🙏🏼

做乜全post人望黑平一路贏到尾呀

咸神今天一定要由頭帶到尾
BLM 同Wakanda Forever

垃利今次排位係咪10幾年黎最低，兩部都上唔到頭10

嬴左車輸返5秒轉頭?

g chi

喺連登同人講logic 已經係冇logic

其實有冇穩定又可靠嘅手機link睇到

恩撚話搞Patreon原因係「預見到啲野」
佢是咪已經預左以後冇得講

屌你老味我link都唔撚po呀，今晚打飛機啦

以後唔撚柒開，返TG谷好過

我想睇車呀

Btw 唔好啦成事 無你 唔睇f壹

支持 為咗打擊咸狗勢力 支持咸迷無車睇
利申：反咸

Cornering speed今年好似好左

Sportsurge, eastern 嗰個

?

學生哥想課金支持 但佢都係冇具體講有咩特別節目

開個discord群比大家睇車有冇得諗

F1鞭屍拉利片

俄狗

用你既方法睇直播
佢再聲音導航FP2/FP3+賽後吹水
如果出年佢無得勞，我估係正賽提供聲音導航

喺俄羅斯咁樣揸車揸慣左

恩撚幾時開始無得講

gchi

加密呀

#adore

無品就無品 仲想借牌傷人

咁咪有機會聲畫唔同步？

呢個俄狗真心好笑
pit wall unsafe release罰5秒
輸咗個冠軍 跟手咁樣撞牌
結果賽後要調查
然後好似話扭少咗去推yuki出街果下又賽後調查

原來呢個俄狗完場罰完5秒
跟住再罰多5位
原因危險駕駛+違反體育精神

即係變P7?

今日比利時第2排

今場5架大牛 RIC+RB+AT

我諗點都會，你當收音機聽賽馬

呢下撞牌都應該要罰啦

第一次睇F2
想問點解有兩場既

再重犯先要罰

其實搞定都無壞

更正
係就係罰5位
但唔係罰琴日個成績
佢仍然係亞軍
罰今日個起步格 由第7罰到第12起步

罰埋架喇兩樣已經
罰今日起步格5格

第二場頭八reverse grid

積分都係照樣咁計？

唔係第二埸少d

星期六Feature Race (180km)
起步由星期五既排位賽決定起步次序
比賽期間每個車手必須至少入一次pit換軚 而且一定要用兩套唔同既軚完賽
星期日Sprint Race (120km)
起步次序由星期六Feature Race既成績決定,但前8位的車手起步次序倒轉
即係冠軍由第8起步 第8名由頭位起步

Ching有冇今日個賽程?
Thanks

上f1tv 睇啦

Thank you

拿拿拿 成事唔開post 你地自己搵人開呀拿
唔習慣1001果個開架
快啲氹返成事返黎

賽程(日)
15:45-16:25 F3正賽
17:10-17:55 F2正賽
21:10-23:10 F1正賽

成事可能一心反ham

又如何
咁大家都無Logic
打和啦Super

暫時睇唔會落雨

美帝國歌

過去反咸Po 傾囉

想問買F1 TV 係咪買返香港就得？
用VPN 連其他國家睇有無問題？

唔係呀
F1 TV 買香港睇唔到架
一定要VPN連去英國/西班牙 比錢先至係F1 TV
香港因為有NOW,所以F1 TV得文字轉術 + 收音機
同埋睇下D LIVE STATUS

香港 F1 TV 好似唔包正賽直播？

其實宜家場場都係benz 巡遊有咩好睇

有無F2link

想join

香港嗰個會平d？ 我本身有fox plus，如果香港f1 tv平平哋有stat睇好似可以跟得貼d

Sportsurge無哂

TG Link,plz

角田咁樣隊艾洛治

Thx

角田罰10秒啦

ilott收工

Illot 收慢左
左邊runoff area 有架車merge 返

F1 TV有兩種plan
香港sub唔到亦都睇唔到 貴啲有得睇live個個
其中一個方法係vpn 再係ios嘅F1TV app sub

根本無路走 小雪自己都已經lock up

我買左年PLAN
其實你都無咩時間睇
你對眼都會MON住個FOX睇畫面

咁又係恩撚搭阿邦幾正，但搭何輝真係想轉番英文無恩撚應該會cut fox plus

ON9 又SC

Ticktum
痴撚線

屌又撞

撞得有啲誇

俄仔d強運

Ticktum 痴撚線

條仆街要罰喇屌

但其實我又唔覺得佢錯晒
佢比人逼左出去 要返入去
然後比人撞果個又即刻回返條線

I knew was gonna happen

我都想加入反咸大軍

F2有冇扣分釘牌？

唔洗咁認真呢度唔係好多人識睇車

佢被逼咗出去正常唔可以咁樣直接返入嚟

佢中咗腸仔搏飛起
一返入嚟都lost control 咁濟

不過我見F2 呢場同琴日果場
班車手都係格硬 逼人出去
明明之後隻灣自己係內線驚西

佢比人tap 到oversteer一拉直部車車頭已經食腸肥起咗
如果拉唔直spin 出去除時五六架攬抄

18吋 LING睇睇下都唔錯

我覺得唔應該罰
不過應該50/50 比人罰
比人撞果個唔逼佢出去
人地根本唔會有機會彈起部車撞到佢

TICTUM係咪班俄仔撞走D人
等佢可以拎第一

F2架車係咪咩都冇得改

負皮唔過百

嘩呢D叫死好彩

Ghi咁樣甩幾驚佢又係果個位自炒

入灣前車頭已經過咗本身就有priority 仲要留夠哂位比兩架車平排過
最燥係一班唔識睇即刻彈出嚟
F2太多買位車手（Nissany係其中一個）

又可以宣佈Ticktum準備越跌越後

細舒唧下唧下咁上

個大陸仔都幾格硬

趕走咸撚點解唔趕走埋lec撚

yuki被罰5秒

Yuki 5秒會唔會少咗啲...

問吓成事

Lm prema one-two

算係咁, 都唔係特登撞

5 second is a joke a joke

有運

我明唔係有心
但我覺得stewards要諗埋ilott係dnf
10秒走唔甩啦
我成日覺得佢地罰得好輕

果個位其實唔係好關佢事

俄仔而家受返琴日自己做緊既野

咁就有D 偏心啦
佢DNF左,但YUKI其實都唔係特登隊
因為有時真係反應唔切
罰5秒我都覺得算係咁
不過F2,F1都係罰得奇奇怪怪

舒華文有冇快到咁 定係ticktum喺度拉龍

隻頭翼應該有事

唔知係咪睇開以前D 撞車同判罰
同而家睇好似有D分別咁
有D我覺得唔罰都正常

小心個P牌又會衝出嚟話你唔識睇

琴日俄仔迫人走 兩個無事 照5秒
一個隊完人照實緊 另一個retire 都係5秒
我唔太明stewards罰人個準則係咩囉

我覺得應該撞到右前 個右前唔可以扭盡

俄仔一帶頭成日都上火星

無所謂咪俾人屌
琴日先俾人屌到上天

係咁,有時我都R R地頭
但佢地好多時都係 Base on人地係咪dnf
人地dnf根本上隊佢果個人就預左+5s

細舒執下執下又殺咗上嚟

我覺得佢幾成熟,幾穩震

但係有時又唔識過人咁

F2 係咁
所以你係隊就隊到人哋DNF
抵玩啲

ticktum係度拉龍 後面果一串車

d人係咪怕左佢 唔敢係T4過佢

YUKI勁左wor 上到黎

VSC

泊係呢個位
應該就咁算 洗碗算

佢啲線位守得幾靚

今場無SC跑左幾多圈

Red Bull 送你一枝魚雷

岩岩vsc完, 俄仔同大陸仔反應最好
老舒仔同角田真係慢一拍

係 岩岩好中間線

果頭話完果頭就柒

佢有5s time penalty, 都唔會攞到分

有罰佢咩

冇計都頂左咁多個圈
拉龍又冇DRS 守到咁多個圈算好啦

岩岩咪有人就講緊yuki罰5秒少囉

sor 我錯 我以為佢講緊ticktum

反而Juri vips 就真係有嘢睇pit lane 出都就追到有分

ticktum investigate after race

我話角田罰5秒罰得太多

今日第8先1分

5秒對上係罰0秒喎...
5秒太多咩

算係咁啦追到第十仲要呢一站先第一次揸
係

而家完左 spa要兜一個圈?
平時唔係 係pit exit到入返去既咩

舒文華條胎都養都好好
幾靚仔 老舒仔同大陸仔條胎好爛

食clean air + 9sec lead 差唔多啦

頭先係街見到有位絲打戴緊老麥口罩，個口罩係幾好睇

有時係咁
Main race前30分鐘多數會update番

想問下有冇巴打有買f1 tv pro？係咪唔穩定？心大心細唔知買唔買好

成事巴打唔貼link啦

你喺邊度先，咁多地方用唔到

如果你住係香港 唔好搞咁多野啦
用vpn 再連f1 tv pro 一定會慢

竟然

等睇max同ricciardo 一齊上podium

等睇兩個炒埋一齊實際少少

屌你連登仔又燈

想問下fox+係咪有恩能旁述？

屌收返
應該係全力支持公公同鹹1-2返黎

係

餵鹹飲shoey

ricciardo 係咪同個team manager 打賭
如果佢上到podium, team manager 就要紋身

cyril

最後又係比賽完先落雨
說好的雨戰係邊

今晚係咪都係搭阿邦
如果又藍輝即刻轉番聽英文算

無Moto GP就應該係搭阿邦

雷諾副偈挨得完 完場先算

咸狗同公公一齊炒車算喇

有冇人用chrome login唔到fox+，但係用ie又得

係，迫我用edge

英國不過一樣用唔到 要vpn

正賽果日經VPN load得好慢

尋日出咗街無睇排位
仆街見你班友推得咁鬼快仲以為排位有咩咁精彩

唔精彩咩 個個諗住垃尼入唔到q2

今晚垃利有分攞當贏左

開盤買澳蕉死車好過買佢上po啦

四萬記住要死車 上唔到podium呀

賭P3 DNF

有冇手機link

今晚一定要黑平一二啊，四萬就含啦，早d dnf 啦
全力支持咸爺，支持保子

死鹹撚
Btw可唔可以置頂返條link

屌你老母又嚟流浮山雨雲

我要迷咸撚今晚死老豆咁既樣

覺唔覺四萬走邊隊
邊隊果季會變勁

邊條

四萬dnf

你班友又唔氹翻成事
無link喇

攬炒囉咸迷 大家一齊無link

真

無link點反咸呀

On9
唔追Po怪人
抵你無link睇

Sainz架車好似有問題

噴晒煙，副偈仲要好似係上站先開嘅新偈

急不及待睇起步了
保子TURN 1 讓位做公公
ver同ric互隊

岩岩開始睇
sainz會唔會賽唔到

講咗出口嘅嘢邊收得返

Unfortunately, @Carlossainz55 will not start the #BelgianGP after an exhaust failure on the way to the grid.

McLaren Twitter 講

係咪開始行衰運了 一路帶埋啲衰運去拉利

cfm退賽

Sainz

Sainz DNS

#697
入去望

我用edge都Err84404

今晚有冇acesteam?

一早貼咗出嚟，自己入去望下

橙車係咪迫害Sainz

暫時無時
Chrome直頭無限login

Carlos今季都幾黑仔

thanks巴打
其實我想搵acestream link
不過有愛

新黑氣石？

ham 狗成日懶童真玩scooter

追咗po未呀柒頭
咁多link係到唔自己搵
真係餵到埋口咩

諗起18年意大利pit land 個memes

咸迷又挑機？

又扣帽子？

咸狗幾廿歲人玩滑板車

都挑左成晚啦

今站超車希希好睇d

又 BLM .........................

睇撚住黑平D SPONSOR LOGO 跟住係到講人權真係特別諷刺

咁上心做乜 呢度不嬲抽水
鋤強扶弱
以前圖火星車都大把人插佢車快人唔快

次次都要跪一下做場咁嘅show

你收皮啦
你冇講過咸狗死全家, 仲唔係咸迷?

跪一跪跟住繼續去UAE同支那作賽 繼續收黑金

有無人Fox+ app load唔到？

法文好聽

國歌咪咀嘅

你入去咪有acestream id#697

條女原來盲

你無講過其他車手死全家
仲唔係撐曬全車手？

End Racism

Respect ，好聽

80%出安全車

except for middle east and China

下

原來係咁
我道歉，仲話佢咪咀添

and機load唔到
ios load到

祝四萬一陣冇pod 上

每年斯帕第一圈第一灣一定有意外 基本上

嘈交就不嬲都有
屌咸撐咸咩都有過啦
講完咪算囉 仲要開名屌鳩人dont know do what
成事又開po又俾埋morningstream link
不知引到幾多人入嚟睇

我

呢站 近年數據

我用ipad load唔到

dnf硬

hubert 唔係悼念咗喇咩，點解又要再悼念一次

幾時輪到佢

f1嘅雨又名流浮山雨

18年 LEC HUL ALO
19年 Kimi Max

唔係用 now player個 app?

個歌手著皮褸

呢d野 做得多 無人會話
做得小就會話
你睇下女巫 比班左膠批鬥到 ig都閂9埋

叻當年要不是有halo

希望有雨戰睇

呢架咩戰機

fox + 呀

Turn1攬炒

Apple TV 同 iPhone 都load 唔到⋯⋯

頭先睇F2 live佢load左一個鐘前既F3, 仲要試十次有九次都係咁

12年大頭先真係最危險
差唔多成對手都無

為下年做好準備

F16

邊個女巫

咸狗日日BLM

最好係 山上落雨山下無雨
半乾濕一定好撚正

之前睇過未?
如果岩岩買 要去active左個通行證先

jk rowling?

Sai出唔到 排氣問題
燈唔到四萬 燈左sai

2018一開始就炒得咁勁

如果撞到冇咗個halo仲比唔比繼續鬥？

拍avenger果個
d左膠話佢無係sns到post d野 悼念黑豹

上年韋少極速收工

個halo都撞得爆咁成部車都應該收硬皮

唔理屌邊個 大家都笑下算
成事成日都俾我地笑佢康 笑完又無野
成班人睇車開開心心抽水笑下講下咪幾好
護咸咪護咸 唔駛咁認真屌巴打

Dllm，雨呢？

Marko同gas傾計
唔通真係2進宮大牛

要揾人開po啦

好, 比你地做參考
話halo 可以承受一部 九巴既重量
如果個halo都撞得甩,部車都退得賽

仲諗住睇雨戰

今場過到廢秦俾個位你

祝四萬DNF

咪係
又唔係講政冶 睇車洗咩咁理性啫
多d人討論先好睇㗎嘛

DNF

其實呢 除左一開波落雨
如果唔係呢幾年好似淨係得2018 德國站 跑跑下先落雨
所以唔洗咁太期望 會跑跑下落雨

要開新post

次次都流浮山雨雲

四萬炒車

F1 2020 比利時站 討論區 (反鹹專用)

天晴molamola